要求暫停P牌發表主題、正負評及回覆功能

連尼住，你在Back end應該會見到會員的不尋常舉動，已經有好多巴絲提出，每日凌晨連登就有大量操控風勢post，令人不禁懷疑有打手去製造輿論。有見及此，強烈要求admin暫停6月9 日後新開帳號的P牌仔發表主題、正負評及回覆功能，以保持連登仔文化，抵抗外敵入侵!!!!!!!

pish

支持

好想返返去6月9 前的連登

建議］ p牌正負評顯示

我6月尾先註冊
但我都支持

大部份人都無獨立思考
見人突發乜乜，收到風乜乜就信
走去推post
連花時間撳兩下起底都懶
呢啲人根本係幫手散播流料害自己人

其他正常的p牌仔，我知你地是無辜，但真係要為大局著想，如果連登被極權政府所利用去製造輿論，好快就會無人信連登，佢亦發揮唔到應該有功用。

我愛連登

早幾個月開ac p牌仔路過

順便借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

多謝巴打明察秋毫

只要打嬴呢場杖，我地就可以齊齊上連登推返膠post

豬隊友同敵人無異

為怕有人覺得 bam 哂6月9 之前的巴絲有 d 唔公平， 咁不如在8月5日前有課金支持過連登的 p 牌都可以一律免疫？

連尼住， 你唔洗驚比人話唔容納其他聲音架，你諗下， 我地呢班連登巴絲， 本來就是一班鍾意互射、互含、裸跑走數、愛國愛港愛解放軍愛港女的小圈子毒撚， 我地連登仔係無道德枷鎖架。 請你出手保護連登， 呢個屬於毒撚的地方！！

推

放核彈都唔割蓆

我無辜，但無奈支持

我係P牌
但支持

包括小弟在內好多有上街既人6月9日之前都係冇連登account，和理非同勇武都有。

全部功能都停晒可能令好多消息、討論、建議都會冇咗。我建議唔好咁盡，可以限制：
1. 24小時只可以出一個新主題
2. 回覆唔會推post
3. 正負評唔顯示或者分開顯示

限制到打手吹風向之餘，P牌兄弟姊妹仍然可以有貢獻參與空間就最好。

一早應該封哂p牌
凌晨成萬個正評
人唔笑狗都吠

我係7月頭開既p牌仔

極同意以上安排

犧牲正常p牌換取正常運作完全值得

順手查下有無acc係同ip
太誇張同唔尋常活動請ban

支持 覺得有必要 最近見到啲po 走哂樣！

同意

支持 好奇怪

一係加個switch可以揀filter p牌嘅post同回覆？
同埋p牌洗正負評真係要快啲搞搞佢

P牌表示支持

我P但我支持，為大局著想

4月尾註冊既p牌仔表示支持，為大局著想

我知我係P牌，但我支持！！！！

我係P
但我都贊成

Push

p牌也讚成!

完全同意
需然我都係後尾有ive ac先加入
但係見到d5毛咁撚樣真係屌出聲
亂9咁帶風向

push

多謝一眾 p 牌 巴絲支持

有人話只是解決正負皮功能， 我唔同意， 因為呢 d 假 account 都可以好似 facebook 上面的藍絲 page 咁， 比人製造大量假回覆去帶風向

所以一 ban 就要 ban 到底！！！！

推到連仔睇到

我2018年頭註冊有成日on 但都重P緊

其實放流料都應該即ban

我講同一樣野都咁多負評 痴撚線
[置頂] LIHKG 更新公告 (2019-08-07)

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雖然我係P牌仔，但係為佐香港有真雙普選，我唔介意被滅聲

我係p
我支持樓主方案
令到三毛無得滲入連登

我係P牌，但我支持
為大局着想！

哇係 wo, ching 好慘， 出面勁多打手